連尼住到底你可唔可即時起暫停俾人開新a/c?

大量3，5毛入晒黎散播失敗同不實言論都算

頭先有個女仔因為反送中已經跳樓死左
竟然會有新ac話個女仔唔識用個西當八達通用

大家睇到都好嬲，我懇請連尼住可以做番應該做既野

推

連尼住你做野啦！

認真，無咩用，三毛焦土post 好耐好耐以前已經有，果陣開始，我地已經被佢地分化左唔少，而加唯有一見呢d post,屌一句之後唔好再理佢

做野啦連仔

Up

Show Blocked User - 喼汁炒飯

推，太多3毛

個喼汁炒飯係做乜鳩

其實而家做已經遲晒

#26字頭

連仔！！！！！
果兩條人命你都有份架屌你老母
你係唔係想有第三條？？？

連仔！人命嚟㗎！幫下手啦！

真心要

On撚9

推，就黎守唔住

假如條女有上連登, 最近有心放負既打手都係兇手

身為管理者 得定唔得都出句聲好嗎 係咪想學政府咁無視大家啊

連仔做嘢！

嬲得濟
撳錯負評

已經見一個block一個都係block唔晒
就算唔暫停註冊
可唔可以留意下多人block既acc既isp email係咩係
知道有啲edu email係好易拎/可以係咁改email address整分身

辛苦連仔

......

推撚左十幾日都唔撚封註冊搞咩

連仔求下你，幫埋呢個手，真係好重要

推呀

真係, 回想612前冇咁多三毛五毛, 討論高質好多, 都冇咁多負撚樣。 而家咁樣其實好危險。 只係暫時關閉註冊會員, 應該冇乜野要考慮。

跪求

推
我寧願被block做cdrom

push

Push

推，真係唔想再有人犧牲

同意
請立即停止新會員註冊

推
幫幫手

暫停註冊先啦
呢到好多中小學雞架

今次連仔做左好多野，信任下佢啦

支持！

連匪出賣港人
與迖匪之流無異！！！

612前係好多，焦土叫人唔好投票/日日屌泛民，搞到我地呢代好多人無做選民

又一個禁言連登仔
你地個個有腦 識得明辦是非黑白架
你地有判斷力既 怕咩三毛五毛
發覺得好多連登仔都係左膠

推，
連仔賣返廣告啦

老實講，要打擊班畜生不如既 三，五毛狗真係大把方法，支共手段大撚把你借鑒，咪講咩咁同佢地有咩分別唔分別，非常時期非常做法
佢係有心要搞，可以一炮過清到7788添

乜撚野呀屌你老母
政府有份就真
痴撚線

越黎越多低質user阻撚住曬
做嘢啦好嗎？

無錯,根本一路有,我地而家先玩長輩圖,
一地一早經年累月利用番連登啲臭口言論嚟玩分化,
中日澳台日韓港女咩都屌云曬,
等我地互相攻擊,
係近排齊心先暫時壓制到,屌走啲分化友

其實連仔仲係唔係度

一入post就會見到好多show blocked users
情況都幾嚴重下

其實咁樣同共狗有咩分別？
言論自由，係要接受各方面既言論
Btw 落井下石，批判烈士既人，我屌你老母呀

同意，最多我地課金

要幾多錢？

要捉鬼先
定係襯勢壯大聲勢緊要啲

唉..

究竟連仔呢排去咗邊？

連仔加油
老屎忽會明你點解唔ban新會員

其實都明白大家既想法同心情
我同樣地認真新會員註冊早係612後應該要停
但大家都唔好俾咁大壓力俾連仔
港共拎資料 中共水軍 人身安全等等
佢面對既壓力一定比大家更大
都俾啲禮貌同時間啊

推啊

做野啦唔該
PTT停左咁耐到而家都未捉完呀

幫幫手啦連尼住

連尼住做下嘢
加上對住呢啲5毛3毛
唔回應就係最好嘅回應 由得佢沉底

同意，依家連登太紅，仲攪左幾單大嘢
應該好似最初啲膠post話齋，要揾舊會員介紹

推
唔好俾人再reg住喇

理性討論，一個討論區最唔可以做既就係滅聲

停止新會員註冊，會同時阻止志同道合嘅人士參與討論（如果佢哋之前未註冊…）

其實連登有＂封鎖＂呢個功能，只要大家小心，獨立思考，唔好輕易俾人帶風向…見到有古怪留言，起一起底，如果係三毛，block咗佢，避免影響討論，應該可以暫時應付（直到佢哋有新招之前…）

連狗：愈多人上愈有錢 不了

要入既已經入晒場

唔該你非常時期幫幫手

風頭火勢，真要停咗佢

封鎖, 斬腳指避沙蟲
你睇唔到，其他人睇到啊叻仔

屌你錢唔係咁搵架連仔
停一停先啦

而家個啲係散播假消息呀師兄

岀句聲啦admin。

知道對家係用咁既策略
滅聲係治標
治本係訓練每一個連登仔都有判斷能力
所以一路都呼籲大家要FACT CHECK 要FACT CHECK 要FACT CHECK

唔好咁容易俾人煽動到

雖然我知道係好理想主義，但真係長遠黎講有必要

依家唔係滅聲
只係暫時停止申請ac

你老豆叫你拜山

會唔會考慮新註冊一段時間先可以留言
（eg 三個月至一年）

依家開AC愈黎愈易

香港核心價值係言論自由
唔比人開ac入黎講野 同中共有咩分別?
我地反送中 但又唔比人地相反立場?

快D做野啦！

lihk 已經俾人釘上 , 命運會同高登一樣，
end up 會無人上

負皮狗駁唔到?

你估我地立法會呀 依家最大敵人就係恃住言論自由的獨裁者

唔比人開ac 唔比人講相反既野 同獨裁者有咩分別
不如叫連登ban晒3毛

由 6月頭講到今日 , admin 都無反應

得唔得都講句啦

push!

Show Blocked User - 反送中条例6969

要睇相反意見咪去香討你都傻閪黎話左依度唔係立法會

推 太多新ac搞事

唔係駁你唔到
係覆你都廢時，晒心機晒精神
睇你名都知咩料啦，縮番入你個支那圍城啦
唔好亂咁翻牆啦大陸豬
點呀，係呢個post賺左幾多?

推！

本身都想駁撚到佢收皮，冷靜落黎，駁的低智五毛狗簡直侮辱我智商，廢撚事教精的畜生

你駁閪到咩on9仔

依家越來越多呢啲post

Push

連登多左好多假膠post

.

有野係兩睇，大家堅持自己個心態同時都要學識辦別是非

現實係殘酷，但香港仲有大家

無用
isp email, edu mail acc級別高可以無限開

五毛畜撚返你的三毛畜啦
個撚個好似你咁撚無腦咩

講野完全無point 只係識得攻擊
唉

支持

人手推POST
30/6 9PM煲底 1/7 朝早6:30直落
————————————————
一日未完 一齊加油

可能暗中將資料比曬政府

五毛畜無思考能力無人怪你既
唔好話人小氣無ppint 點條明燈過你
用你隻畜眼睇清楚人地講咩先

而家五毛全速洗緊皮
應都唔應一句

你block只係掩埋自己雙眼，其他人依然會睇到
其實最好係負皮上一頁，冇人出聲屌就屌佢等其他人知係五毛post, 已經有人屌咗就負皮算唔好幫佢哋推post

推到連仔做野

PUSH

userid 20萬以上果d 好多都係五毛on9 仔

up